屌 李旻芳真係醜撚到 🤮🤮🤮

佢條狗帶真係呢.......

波
腳

好大件頭

條腿真係好柒

完全解釋到點為之可遠觀而不可褻玩

大脾粗過我，搞唔掂

對鞋真係錦上添花

個樣好似老鼠

肉地你地識咩呀！